同條女分左手仲同唔同佢一齊去旅行好?

一早買哂機票同酒店 仲諗緊去唔去好 去到又驚面左左

分開各自玩囉

照屌囉
有得食唔食咩

咁似我嘅

緊係去啦 去得唔好晒

當佢係sp囉

都分咗手又點會畀你屌，手都唔畀你掂添呀。

我想分手，比個旅行綁住佐

去 去到岩feel又可以扑一濟

如果條女性慾高漲既點算

屌佢一劑，之後中出即飛

手照分 閪照屌

我都係 買完機票就分左手

同我一撚樣
本身好撚期待同佢一齊去旅行

買左 冇去到

我都係咁 本來傾好話一齊去plan哂行程但最後佢突然有事去唔到 變左毒撚一個去

屌好想去啊。。。

我都係

照去

因咩事

做咩無啦啦飛左你

去啦 點都出返佢幾獲先

佢話覺得大家唔夾 仲話可以退返錢我
我同佢講當佢朋友咁一齊去 佢又未決定好 搞到酒店都唔book 得住

咁多人都係咁
搞到我都驚驚地

照去可也，係會面阻阻
過來人

你巴家絲？行左幾耐呀？